比人whatsapp約炮

我平時好少比人自己個電話號碼
但今朝比個疑似狗公問價
想問有無絲打遇過類似情況？
點解明明我無公開過自己號碼，對方都搵到我？
唔通真係見icon係女人就隨便問價？

How much?

有圖

高登見

ok網絡公審

高？

對唔住

樓豬電話幾號

一時急起上來
好怕以後有類似訊息，怕被男朋友誤會#

掛住牙joe

都話唔會公開

對唔住 我今晚野抄「連登」100次

好型 高登見

嗨...咩地方人？

你問我？

ok 高登見

有無絲打認真答
唔想比男友誤會

網絡公審，正式啓動

Block佢啦，仲同佢傾

臭雞死返高登開post問啦

返高登啦 當依到係咩 乜撚都放上黎

呢度唔係高登

唔約咪算，做咩要公審人

1)Block佢。
2)Block佢。
3)Block佢。
4)佢再搵你唔好理佢立即Block佢。

對方

Btw $/q?

Block一定會block
但我會未來又會有呢種狗公出現
所以想問下有經驗嘅絲打
使唔使換電話號碼？

見佢用字似係台仔

Btw 我唔係雞

你block 左佢咪得囉 再來咪再block
除非真係一日幾個唔停啦 最多咪轉電話 有乜好問

男人老狗用女仔icon

幾多歲呀
高登見

Ok高登見

Thx

咁你返高登啦

最好買埋部新機啦

樓主係咪弱智

Ok 網絡公審

句高登見真係好柒 屌

深水埗？

唔回咪得囉 再唔係block埋

高登見

放過樓豬啦
細路女唔小心
俾豬我就唔會咁大頭蝦

走啦屌你老母

屌你老母 呢到唔撚係高登阿

擺上黎托咩

高登

對方係台仔??

唔好咩野擺上黎啦

問你價正常啦 臭雞

有冇亂入啲乜谷物谷

就咁block左佢好難咩

大聲啲！ HOW 乜廚！

你確定你有男朋友 Gay

呢度連登

ok 網絡公審
放你上網 仲唔嚇撚死你

whatsapp最垃圾就係要用電話號碼加人，
想走都難

ok 網絡公審
thx

高登見 型到

高乜撚野登見

乜好好笑咩?

人地連高登係咩都唔知

你估佢淨係搵你一個咩傻女
佢cold call咁發架咋,睇下邊個理佢咪撩邊個玩囉
聰明又機智嘅高登小寶寶,下次唔好應佢直接BLOCK啦

好型呀，高登見

連/高登=法庭

出個價收佢皮囉

咁撚驚用call機囉屌你老母

屌你老母閪呀

高登見就好似話比老師知一樣

小學雞到 女人

雞

小學雞

仆街蝗蟲死返高登啦

乜好好笑咩

乜撚野點數黨啊

依家連登真係on99

錯區啊老細
錯討論區

樓豬好撚on9

On9樓主

高登見好撚威喎
而家啲人係咪好撚鍾意攞高登個名嚇人？
少少嘢就話擺上高登/連登
真係不知所謂 你估真係會幫你呀？

死返過隔離開post問啦

等我還原副圖攞個電話號碼比巴打先 絲打希望你唔係用小劃家

我都覺

絲打都鐘意刺客信條？

正呀！
遊戲trailer都成日睇嫁

你扮呀

Ok 大家樂見

可能樓主男友試佢會唔會俾帽佢

可惜上年無新作

咁都見到自己

Btw Gay